{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049595",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "멘밥"
    },
    "text": "益山慕懸洞メンバプはラーメンと入り丼を専門とする飲食店です。おいしくて価格が合理的なメンバプは、多くの人々に愛されています。韓国料理の食材を使用して濃い味を生かしたラーメンと丼は韓国人の好みに合わせて作られました。すべての食材やソースは直接作って新鮮で美味しい料理を提供します。メニューは多様に準備されており、手作りで製作されます。調理時間が少しはもっとかかることもいるから待ってくださればいいです。食べ物を一緒に楽しむために夜8時からはつまみとハイボールも用意されています。益山慕懸洞メンバプは毎日11:30から21:30まで運営され、最後の注文は21時まで可能です。昼食時間である14:30から16:00まではブレークタイムです。飲食店は慕懸洞1街875番地に位置しており、ナビゲーションプレミアムフィルストーリーで訪れやすいです。駐車場も利用することができます。ロッテシネマ、まさにドゥイッゴンムルに位置して歩いて2分の距離です。多様なメニューと合理的な価格で顧客たちを迎えする飲食店はいつも歓迎します。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "メンバプはどんな飲食店ですか？",
            "answer": "メンバプはラーメンと入り丼を専門とする飲食店です。"
        },
        {
            "question": "メンバプの料理はどのように作られていますか？",
            "answer": "メンバプの料理は韓国料理の食材を使用して濃い味を生かしたもので、すべての食材やソースは直接作って新鮮で美味しい料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "メンバプのメニューはどのように準備されていますか？",
            "answer": "メンバプのメニューは多様に準備されており、手作りで製作されます。"
        },
        {
            "question": "メンバプの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "メンバプは毎日11:30から21:30まで運営され、最後の注文は21時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "メンバプのブレークタイムはいつですか？",
            "answer": "メンバプのブレークタイムは昼食時間である14:30から16:00までです。"
        },
        {
            "question": "メンバプの場所はどこですか？",
            "answer": "メンバプは慕懸洞1街875番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メンバプの近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、メンバプの近くに駐車場も利用することができます。"
        },
        {
            "question": "メンバプの近くにどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "メンバプはロッテシネマやまさにドゥイッゴンムルに位置しており、歩いて2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "メンバプで食べ物以外にも楽しめるものはありますか？",
            "answer": "はい、メンバプでは夜8時からつまみとハイボールも用意されています。"
        },
        {
            "question": "メンバプではいつでも歓迎されるのですか？",
            "answer": "はい、メンバプではいつでも多様なメニューと合理的な価格で顧客たちを歓迎しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 420
    }
}